喂 唔係篤灰sir 一個比人制裁就收手下話

無1萬隻狗出唔到外國都唔夠啦
擁抱大灣區計劃啊

一個都不能少，出左去的滚回來共享中國人的榮耀

推 光復香港